### Commands
execute: execute {as} {target} {action}
title: title {target} {type} {json}
tellraw: tellraw {target} {json}
teleport: teleport {target} {location}
effect: effect {action} {target} {name} {time} {level} {hide}
give: give {target} {item} {count}
gamerule: gamerule {name} {value}
gamemode: gamemode {mode} {target}
fill: fill {location1} {location2} {type} {action}
forceload: forceload {action} {chunk}
item: item {action} {type} {target|location} {slot} {resetblah vlah}
kill: kill {target}
kick: kick {target} {reason}
me: me {value}
msg: msg {target} {value}
particle: particle {type} {location} {spread} {speed} {count} {action}
placefeature: placefeature {name} {location}
playsound: playsound {name} {category} {target} {location} {volume} {pitch}
publish: publish {port}
recipe: recipe {action} {target} {type}
reload: reload
say: say {value}
seed: seed
setblock: setblock {location} {type} {action}
setworldspawn: setworldspawn {location} {angle}
spawnpoint: spawnpoint {target} {location} {angle}
spectate: spectate {target1} {target2}
spreadplayers: spreadplayers {chunk} ~ ~ {distance} {maxRange} {respectTeamsOrUnder}
stopsound: stopsound {target} {category} {name}
summon: summon {type} {location} {nbt}
tag: tag
team: team
teammsg: teammsg
tell: tell {target} {value}
time: time
trigger: trigger
weather: weather
worldborder: worldborder
xp: xp
### Targets
target.this: @s
target.entities: @e
target.nearestPlayer: @p
target.randomPlayer: @r
### Variables
variable.create: scoreboard objectives add {id} {type}
variable.assign: scoreboard players set {target} {id} {value}
variable.destroy: scoreboard objectives remove {id}
# Operations
variable.add: scoreboard players add {target} {id} {value}
variable.remove: scoreboard players remove {target} {id} {value}
variable.operation: scoreboard players operation {target1} {id1} {operation} {target2} {id2}
# Display
variable.displayName: scoreboard objectives modify {id} displayname {value}
variable.displayType: scoreboard objectives modify {id} rendertype {value}
variable.display: scoreboard objectives setdisplay {value} {id}
### Scheduling
schedule.create: schedule function {name} {time} {action}
schedule.clear: schedule clear {name}
function.call: function {name}
### Other
comment: #